突然有個痴線諗法。。。

香港飲食業服務態度勁差，大家都知架啦
落單寫野，慢少少都俾人屌
啲啊叔又會串鳩你，食完好快啲走。

如果我有錢開間餐廳
我一定高價請啲靚女番黎！
俾啲靚女西口西面咁幫我落單！！
任佢不停咁屌，不停咁侮辱我！！！

命運能選擇

十字街口你我踏出的

十字街口你我踏出的每步更瀟灑

如果活著能坦白

舊日所相信價值 今天發現還未老

留守

我記得有套類似既動漫

紅字係重點

諗下都唔得 香港人真係無啲幽默感

有既，你去唔去先？

過去的想法

無話唔諗得
btw大家都係唱下歌諗住輕鬆下啫

我會否好像這樣生於世上無目的鞭撻~

年少多好